cls 6月9號的今天 我出咗去遊行 法國超多靚女 再唔係就大波

今日我早上一起身 一望個鐘仲有少少時間
即刻換個衫 咩都無準備就出咗門
行過7仔 買咗一支水 兩包gasby 冰涼濕紙巾
轉身想行既時候 眼角望到有7仔代理既冰巾
包裝上寫住15入 誌住自己用唔到咁多
到時可以派比人 順便就就買埋

十二點已經到維園球場
屌你大大個太陽兜野由頭頂照射落黎
想射死人咩
企多幾分鐘身已經身水身汗
唔掂
我即刻一野撕開一張凍貼
一野貼落自己個大額頭度 準備長期作戰

晒晒下 流住汗 企企下 法國開始多人
手機網絡開始變差 最後慢到郁唔到
心諗周圍望下算

望望下
咦 有靚女喎 然後開始留意佢
雖然真係靚 但咁樣望住 成個痴漢咁
而且我係正人君子黎 好！我唔望佢！
視線一轉移去其他方向 嘩！我屌！
一對又大又圓又堅挺既波入我眼簾
Cls 點忍呀
然後望入咗
又要晒住太陽
又要流住汗
又要唔好望靚女
又要唔好望大波
又要手機無網絡
好不容易到咗出發時 我終於可以脫離個地獄
行咗一段路之外 回頭一望
雖然擺脫果兩位女士 但又多咗其他靚女 同大波
好！
我放棄

一路行 一路望
仆你個街
咁大個仔都未試過一日內睇到咁多靚女
仲要出晒汗 件衫好透
一係就大波

果然出黎遊行係正確嘅選擇